474435
11732
Sách hơi mỏng, cầm lên nhẹ tênh nhưng nội dung kiến thức lại khá đầy đủ, giải hết tất cả bài tập trong sách giáo khoa. Tuy nhiên về  chất liệu thì giấy lại không được tốt lắm. Giấy ngả vàng, và có phần góc hơi bị nhăn nheo nên mình thoạt nhìn thì cứ tưởng là sách cũ. Giá tiền thì rất rẻ, và hợp lý. Lại còn được giảm giá nữa chứ. Nói chung đây cũng là một quyển sách tham khảo tốt giúp ta củng cố kiến thức trên lớp và tiền nào thì của nấy thôi.
5
923880
2016-07-11 13:59:57
--------------------------
